聯署支持英澳紐加自由行動協議 需要10萬人支持

英國脫歐大戲已經接近尾聲了，有關加英澳紐“四國互通” (CANZUK Freemovement)的消息又開始了新一輪的熱炒，四國互通如果真的能實現，那麼將來“英加澳紐”四個國家的公民無需任何簽證，就可以自由在四個國家工作，居住，或退休。也就是說，您只要擁有加拿大，英國，澳大利亞，紐西蘭這四個國家中任意一個身份，就相當於移民四個國家了，享受其他三國公民的同等所有權。

四國互通包括以下幾個方面的“共享”：
-貿易
-國家之間公民工作，旅遊，退休居住免簽
-醫療教育共享
-自由往來
-安全協調

如果真的實現四國互通，“英加澳紐”的護照CP值將會猛增，真正實現一本護照等同於四個國籍的美好願景。有BNO的你應該都要支持！

Push

輕輕一推
依家唔係英國唔想推 係澳洲怕人才流失

Pusssssssssssssh

好似話英澳自由行動仲傾緊

根本得英國最想

英國藍領工人工太低想過澳洲.......

啲英國人實湧晒去澳洲

成真既話 英國人才全部走哂去澳洲 nz同Uk 變咗退休聖地

你係咪搞錯咗

日落國天氣濕鳩到咁 退休一定係去澳洲啦下話

擺明人員互通係益日落國 所以先以得佢咁積極

澳洲加拿大彩你都傻
英國收咁多BNO廢中廢老
加拿大而家想要後生冇仔女 有工作能力嘅人

加拿大移民30歲以上就叫老

推

有得你去英國仲唔知足